頭先喺林士站上車

全部耷低頭咁做咩嘢啫

你睇下今日個市發生咩事先啦
好彩你早上車 下午你迫都迫唔到上去呀